source:  
https://gallery-zenon.jp/  
https://gallery-zenon.jp/exhibitions/hojotsukasaten/  

# EXHIBTIONS

# 北条司展

The road to 『CITY HUNTER』 40th anniversary 2025 〜Limited Special Exhibition〜  

### 会期

[前期] 2024.4.17 Wed. ---- 5.19 Sun. ※火曜定休  
[前期] 2024.4.17 周三  ---- 5.19 周日 ※周二固定休息  
[後期] 2024.5.22 Wed. ---- 6.23 Sun. ※火曜定休  
[后期] 2024.5.22 周三  ---- 6.23 周日 ※周二固定休息  

2025年2月に控える『シティーハンター』連載40周年に向け、漫画家北条司デビュー作から連載作品や読切等、ほぼ全ての作品を網羅したこれまでの北条ワールドと歴史を体感していただける原画展を開催します。  
在2025年2月即将迎来『City Hunter』连载40周年之际，将举办从漫画家北条司的出道作品到连载作品、单话故事等，网罗几乎所有作品的北条世界和历史的原画展决定举办。  

[チケット購入する（4月5日12時 販売開始！）](https://zizoya.hinori.jp/event/calendar?openExternalBrowser=1)
购票(4月5日12点开始销售!)  

|        | 入場料（入场费）                                   | 大人<br>中学生以上  | 小人<br>小学生 | 
|:------:|:------------------------------------------------:|:----------------:|:------------:|
| 平日    | 事前予約チケット（事先预约的票）                      | 1,000円          | 500円         |
|        | 当日券（店頭販売）※若干数 （当日票(场外售卖)※若干）    | 1,300円          | 800円         |
| 休日    | 事前予約チケット（事先预约的票）                      | 1,300円          | 500円         |
|        | 当日券（店頭販売）※若干数 （当日票(场外售卖)※若干）    | 1,600円          | 800円         |


※チケットのご購入は1名様につき1日5枚（1端末につき5枚）までとなります。またシステム上の都合により、ご購入されたチケットの変更、交換、換金、再発行、払い戻しは一切お受け出来ませんので、ご購入の際に再度ご確認をお願い致します。  
每人每天最多购买5张门票(每个终端5张)。另外由于系统上的原因，所购买的门票的变更，交换，兑换，再发行，退票全部不能接受，请在购买的时候再次确认。  

※各回の最終入場時刻は次回開始30分前までとなります。最終入場時刻を過ぎてしまった場合は、すぐにご案内できない場合がございますので、STAFFまでお申し付け下さい。  
各次的最终入场时间为下次开始前30分钟。如果超过了最终入场时间的话，有可能不能马上通知您，请向工作人员申请。  

※ご入場1回につき、グッズの購入はお一人様1回限りのお会計となります。  
入场1次，商品的购买每人限付1次。  

※入場にはチケットの購入が必須となります。チケットをお持ちでない方はグッズコーナー、カフェコーナーのご利用はできません。  
入场必须购买门票。没有门票的人不能使用商品区和咖啡区。  

※チケット購入にはLINEとの連携が必要となります。購入ページにて画面したがって連携ください。  
购票需要与LINE关联。请在购买页面根据画面进行关联。

※4/17(水)〜4/21(日)の間は完全予約制(当日券はございません)となりますので、ご来場の際は事前にチケット購入をお願い致します。  
4/17(星期三)~ 4/21(星期日)之间是完全预约制(没有当日票)，到场的时候请事先购买门票。  

※4/22(月)以降、当日券（店頭販売）は若干のご用意がございますが数に限りがあります。当日直接ご来場いただいてもやむをえず売り切れの場合がございますので事前のチケット購入をお勧め致します。  
4/22(星期一)以后，有一些当日票(场外售卖)但数量有限。因为即使当天直接到场也有迫不得已卖光的情况，所以建议事先买票。  

※当日の混雑状況によっては待ち時間が発生する場合がございますのでご了承下さい。詳しくはチケット購入サイトの利用規約を必ずお読み下さい。  
请注意，根据当天的拥堵情况，可能会有等待时间。 有关详细信息，请务必阅读购票网站的条款和条件。  

※今回は前期日程分のみの販売となります。後期日程分の販売は後日告知いたします。  
这一次，只出售前期的时间表。 后期日程的售票情况将在稍后公布。   

※前期と後期で展示作品が異なりますが、予告なく内容変更する場合がございますのでご了承ください。  
请注意，前期和后期展出的作品有所不同，内容如有更改，恕不另行通知。  

※前期と後期で展示作品が異なりますが、予告なく内容変更する場合がございますのでご了承ください。  
前期和后期展出的作品有所不同，但请注意，内容如有更改，恕不另行通知。  

※会場内の滞在時間は90分以内を目安にご協力お願い致します。  
请配合我们把停留在会场内的时间控制在90分钟以内。  

※会場内は基本的に作品含め写真撮影可能ですが、一部撮影不可の場合がありますので会場内の指示に従ってください。  
基本上可以在会场内拍摄作品，但某些区域可能无法拍照，因此请按照会场内的说明进行操作。  

※撮影可能箇所では携帯電話・スマートフォン・タブレットでのみ写真撮影可能です。カメラ（一眼レフカメラ・コンパクトカメラ等）はご使用できません。また、フラッシュ撮影、自撮り棒・三脚等の使用、動画撮影、録音はご遠慮ください。  
只能使用手机、智能手机和平板电脑进行摄影。不能使用相机（单反相机、小型相机等）。此外，请不要使用闪光灯摄影、自拍杆、三脚架等、录像和录音。  

※17:00からの御予約の場合は御利用時間が60分となります。17:30にはカフェエリア、18:00には閉館となります為ご了承下さい。  
また混み具合によっては、カフェエリアの御利用が出来ない場合がございますので、御了承下さい。確実に御利用を希望される方は早めの時間帯の御予約をお勧めしております。  
请注意，17:00 起的预约时间为 60 分钟，咖啡区将于 17:30 开放，于 18:00 关闭。  
请注意，咖啡区可能因繁忙程度而无法使用。 如果您想确保能够进入，我们建议您提前预约。  


#### 【前期 4/17-5/19】展示予定作品
【前期 4/17-5/19】预定展出作品  

- シティーハンター(City Hunter)  
- キャッツ♥アイ(Cat's♥Eye)  
- こもれ陽の下で…(阳光少女)  
- RASH!!  
- SPRASH！（译注：应为"SPLASH！"）  
- おれは男だ！(我是男子汉！)  
- ネコまんまおかわり♡(白猫少女)  
- TAXI DRIVER  
- 桜の花 咲くころ(樱花盛开时)  

#### 【後期 5/22-6/23】展示予定作品
【前期 5/22-6/23】预定展出作品  

- シティーハンター(City Hunter)  
- キャッツ♥アイ(Cat's♥Eye)  
- エンジェル・ハート(Angel Heart)  
- F.COMPO  
- 天使の贈り物  (注:[北条司官网](https://hojo-tsukasa.com)显示为“天使の贈りもの")
- ファミリー・プロット(Family Plot)  
- 少女の季節  


#### 前後期合わせて約170点の生原画が登場！
前后期合计约170幅原始原画登场!  

![キャッツ♥アイ原画](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ce-1.jpg.webp)

![キャッツ♥アイ原画](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ce-2.jpg.webp)

![シティーハンター原画](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ch-1.jpg.webp)

![シティーハンター原画](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ch-2.jpg.webp)

![シティーハンター原画](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ch-3.jpg.webp)
    

### 入場者特典 【前期】4/17(水)〜5/19(日)
入场者特惠  【前期】4/17(水)〜5/19(日)

オープンを記念して入場特典をランダムに1枚プレゼントします。  
为了纪念开业随机赠送一张入场特典。  

![【前期】入場者特典](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ht-zenkitokuten.jpg.webp)
(译注： 入場者特典 「北条司展」特製カード  前期3種 ランだムで1枚プレゼント  
入场者特典“北条司展”特制卡 前期3种随机赠送1枚 )  

※デザインはイメージです。変更になる場合がございます。（予定サイズ 91mm×55mm）  
图片为设计图。实际可能不同。(预定尺寸91mm×55mm)  
※後期は別のデザインのカードをプレゼントする予定です。  
后期计划赠送其他设计卡片。  

### コラボメニュー 【前期】4/17(水)〜5/19(日)  
合作菜单 【前期】4/17(三)~ 5/19(日)  

併設のカフェにてコラボメニューのご提供をします。そして今回のコラボメニュー特典は、カメラ内蔵のスマートフォン等で限定カードのQRコードを読み込むと気軽にどこでも人気キャラと一緒に写真が撮れる限定ARフォトフレーム&限定ステッカーです。  
我们将在附属的咖啡厅提供合作菜单。 而这个合作菜单奖励是一个限量AR相框和限量贴纸，让你通过扫描限量卡上的二维码，用内置摄像头的智能手机，轻松地在任何地方与流行角色合影。    

![【前期】コラボメニュー](https://gallery-zenon.jp/wp-content/themes/galleryzenon-teaser/img/index/ht-menu.jpg.webp)  

※入場にはチケットの購入が必須となります。カフェのみご利用の場合もチケットの購入が必要となりますのでご了承ください。  
入场必须购买门票。只使用咖啡店的情况下也需要购票，请谅解。  





### 営業時間

OPEN 11:00 CLOSE 18:00  
（最終入場17:30 / Cafe Last Order 17:30）

### 会場

GALLERY ZENON（東京都武蔵野市吉祥寺南町2-11-1）

吉祥寺駅徒歩5分。北口（中央口）を出て、線路沿いに右へお進みください。横断歩道をわたり郵便局をこえてそのまま歩いて頂き、左手にセブンイレブンさんが見えますので、こえて右手の線路高架下にございます。  
从吉祥寺站步行5分钟。 从北口（中央出口）出来，沿着右边的轨道行驶。 穿过人行横道，走过邮局，你会看到7-11 Mr./Ms.在你的左边，所以它在右边的铁路轨道立交桥下。   

### GALLERY ZENONとは
GALLERY ZENON是什么？  

「カフェゼノン&ゼノンサカバ」がリニューアルし、新たに「ギャラリーゼノン」が誕生します。運営は[漫画出版社コアミックス](https://www.coamix.co.jp/)。日本が世界に誇る「MANGA」をアートとして魅せるフラッグシップギャラリーを創ります。  
「Cafe Zenon & Zenon Sakaba」将更新，一个新的“Gallery Zenon”将诞生。 它由漫画出版商Coamix运营。 我们将创建一个旗舰画廊，将日本世界级的“MANGA”作为艺术魅力。  

東京・吉祥寺から世界へ、新たな賑わいの場とムーブメントを皆さまと共に。展示作品や企画は自社、他社問いません。様々な展示やイベントに利用できるスペースですのでお気軽にご連絡ください！  
从东京的吉祥寺走向世界，与您一起共享活力和动感。展出的作品和项目可以由我们自己的公司或其他公司制作。这是一个可用于各种展览和活动的空间，所以请随时与我们联系！
